突發 m記驚現英華on9仔!!!!!!

兩週年快樂
你 最近還好嗎

😂

你係另外果個？做乜唔貼埋

得一號？
二號呢？

又鞭c

咁就兩年真唔真呀

我等緊

又鞭🤭

師弟

威啦

up

有冇人講下發生咩事

×2

M記驚現on9仔

係咪馬丁露乜鳩

笑左 , 無再出過其他post